美股cloud/sass 集中區

有留意緊嘅有

Fastly
Workday
Zm
Shopify
Net
Ddog
Twlo
Zs

仲有無心水？

琴晚fsly爆升
但我miss左

tsm都升咗700% 10 09

Yes
開盤有無入？

無
之前入咗 10 16

又玩咁遠
睇下今日咩情況
可能會入去玩下
賺少少就走

我覺得會跌回調少少
同埋唔敢放過夜 怕trump亂講野

好事黎
出過一次事有經驗

你又想燈？

上星期入左fsly

唔叫

最衰唔忍心放nio

好野唔益大家
你自私食

lm, 美股真係好易玩

Msft

呢隻升得太慢

點少得crowdstrike呀

+ docu, fivn, okta, crm, ttd

Square算唔算

WORK

揸wcld, igv 比較啱我

細膽

我都走寶
以為前日上完會回

now

仲以為你揸緊 心諗你fatfat

得sq同axy咋
前日放晒axy

okta

好彩之前sp左袋返d期權金

Sq另一個category

一隻WCLD唔使煩

呢隻ETF追蹤嘅指數The BVP Nasdaq Emerging Cloud Index大幅跑贏納指

當然波幅會大好多
自己衡量

crwd呢?

Nio

#18提咗

之前我留意過 亦買過
但佢妹下妹下又有一排冇arkk咁好就放棄左

你要對cloud/saas有更多嘅信念先得
呢個版塊一定係大勢
武漢武炎後更甚

咁我直接fsly
就算saas都唔係隻隻爆上

樓主專心研究NIO 啦好嘛

小弟唔識揀股
所以ETF算
有指數公司每半年幫我淘汰/加入
自問唔識揀下一隻fsly
亦唔知我揀果d股變唔變到fsly

Work追落後

仲未返到ipo價嘅saas

P巴仲有無揸緊

TTD呢

好悶
等升沒野do

AYX點睇？

岩岩篩左啲股出黎
大家討論下
我應該會用筆閒錢玩下
想搵隻成交量ok 又有機人爆升嘅股
Fsly琴日錯過左
我自己睇開
Fsly
Shop
Ddog
Twlo
Zm
Twlo

依d post出現得都無好野
清左fsly算
利申：75蚊買

全部買晒佢 唔使揀唔使煩

我麻麻地

無了,妹到咁=.=

Ok wo
幾穩

好似唔錯

Axy係咩黎
牛牛search唔到嘅

Bookmarked

tenb點睇

知唔知當初點解插水？

咁多
要再篩下先啦

-,-
咁等大升再黎炒轉

可以一戰
睇黎幾有人氣

ayx

知唔知佢7月尾咩事插水
做咩又升到咁急

Drop cos lowered Q3 guidance
Rose cos revised upward Q3 guidance
呢隻買唔過
一間做data analytics嘅software firm連自己嘅forecast都未搞得掂
同埋轉咗個ceo(founder)

Ok
Removed

SNOW點睇？
仲有賭股BIGC

利申:SH SHOP CRM

但都冇可能跌到5月價
所以嗰陣買左

Ok嘅，有更好選擇

sp即

又再篩左轉
呢到有無邊隻你地覺得唔建議玩/買入？

同埋呢啲大家有無咩心得？
有無咩中伏區同埋注重事項？

ZM 大陸人公司不了
玩美股就係唔想再有大陸野出現
SH TTD、SQ、TWLO、SNOW、CRWD

點睇rxt?

EMCLOUD?但搵唔到既?

邊度搵唔到d咩?

你講嗰隻ETF

NET得唔得
睇佢個圖上緊,又平

WCLD
(WisdomTree Cloud Computing ETF)

Veev

哦,我以為係兩隻ETF黎

唔係WO,
NET 3次上到呢個位就跌番落去
PUT唔PUT?

fsly

Net麻麻
按成長股黎睇佢真係太慢
玩過半個月都
妹哂啲時間值
玩short call/put反而唔錯 因為佢唔點郁
但我寧願玩隻會升得勁嘅

wix?

比我會揀shop

之Tiktok單野搞到股價震左落去七十幾，但尋晚係冇公司層面既利好下surge，盤後keep住升，早兩個禮拜有data話好多hedge fund 持續buy in fsly，係咪有咩重大發表？

同問
無啦啦爆

TDOC無咩人講

認真問，估值唔係過曬龍咩saas啲股...

Missed earning

呢隻好似係醫療股下嘛?
佢好似網上睇醫生黎架嘛

買PLTR好過啦
好大機會會爆上
感覺似SPCE

增長勁到痴線仲係訂閱制
我揸果啲連登都無咩野人揸

利申：Futu, GDS, Tdoc, 電動車

佢有個競爭對手AMWL剛上市，仲要Google有份投資 但呢個行業完全無人理

新股黎?

渣牛牛
但TDOC一股都唔平
對比其他黎講

咁算係入場費貴，唔係隻野估值貴

上星期IPO
暫時仲係低水

咁快就有OPTION玩
留意下先

MDB 都冇

Tdoc揸正股我覺得抵玩

邊有咁多人識

屌爆哂你上面個D
200 爆升到257

睇下FSLY先

過左600無咩力

屌你老母86蚊入ddog
見佢唔撚郁
一走就升到發發聲

玩過一排
長遠都睇好
佢食左隻野俾市場唱衰一排
但睇佢市佔率又高番d
等佢落穿番200再買

呢隻野通常都delay

有無人有買FVRR、UPWK

fsly特價時段？

一野又彈左上去
咩料

來吧FSLY同BIGC

再見了fsly
又無入到

尋日都話特價時段
岩岩好臨收市比我底價執左兩張125 LC

唔叫
點解佢又爆升呀

要解釋既咩?

提下都好呀嘛

有無人研究隻金山雲

我收口
又爆seed了

我覺得
你最有資格講fsly
你實食左好多張call啦

冇
尋日先食過

PLTR大家點睇

FSLY直頭識發光，一爆20幾就30，唔爆都一路一日1%，嗚呀

想高j

FSLY呢隻閪野,我係92,96買完轉頭放Q左
而家只係用3日升成26蚊,下次回調要買佢老母

CLOU

Ctxs

係咪有巴打留意BIGC
佢嗰日做乜百幾蚊一插到咁?

新股係咁

FSLY 係唔係爆升出貨呀

咁而家得唔得
我睇佢個圖似上緊番去

最好嘅就係日K 30度慢慢升上去

係既話都唔駛而家買
又唔係未試過跌到幾十蚊

點解唔直接入FSLY，點解要搵下一隻FSLY？大把有得上，佢暫時規模好細，但係關注率高，啲莊未埋晒位

但佢早排跌到落$7x有幾多巴打可以好似你咁心水清？
越跌越買？
但etf就唔使擔心呢個問題
因為公司會執笠但指數唔會執笠
你睇返WCLD trace果個指數
由2012年開始年回報有3x%
對我嚟講已經好夠

我都係100買
急跌到70因為佢客係tiktok
之前tiktok消息咁動盪緊係drop
不過要認清事實tiktok最多轉手唔會執笠就得

但都未決定deal唔deal

真，爆完賺一截，等回調買番係唔錯，不過有時佢爆完又爆，放早咗又要隨時留意回調幾錢買番，通常近收盤好啲，但係都凌晨3點後，下個月仲4點....我老啦都要顧住健康，擺番一段時間算

駛乜睇
長期set個買入價咪得
我都唔會三四點訓

Cloud 類股放左7成出去套現，好似仲想升，宜家已經好高位

其實真係逢cloud 必爆，爆到會覺得誇張，但係又冇咩原因會大drop，因為呢啲嘢真係世界大勢

我前幾日有問過呢條問題，例排連登買股票唔睇呢啲

SHOP+SQ

FSLY跌TIM

FSLY

神股dllm

又賺少左
尋日4蚊今日6蚊放晒佢就上10蚊
唔敢咁貪心

U really fatfat
又爆
到底佢因乜事爆

BIGC又跌緊
尋日一開始跌完爆上去

net 咩事尋日升咗20%

老母買爆左佢

琴晚高追net果班死曬未

認真？ 咁咪蟹撚曬？

From yesterday:
Cloudflare Announces Cloudflare One, a Platform to Connect and Secure Companies and Remote Teams Anywhere, On Any Device

唔係媽咪面

今日又升，早放咗

佢又升乜鬼？

三月到依家炒左幾轉saas, 其他cat 嘅股真係廢事睇

好心你3月買就唔好懶型咁話俾人知啦，隻隻升幾賠，你就得幾十%，笑死人咩

全部勁嘢 電子支付換隻sq入去

fsly 升左13倍

而家全部都係高位
想入場係咪應該等下

Docu 同ZM追緊升幅

Saas 呢排一隻隻嚟

係
一路炒緊其他
一路等緊

佢應該有出有入

咪話炒左幾轉囉懶型叻唔切，呢批上個月入

fsly 我$4x 入場開始玩

幾日9x上到12x

你話佢唔會回落我就唔信

搞咩插到咁

Fsly

睇吓新聞係咪咁難

你買左？

機會嚟啦

準備入場

一冧到仆街即刻靜晒
唔打飛機啦？

net正氣

Fsly明顯比人炒
唔止賺就預咗坐一排

太慘
希望佢地無事

嘩 一問完就插 幾錢入場好

上面班汁男係今日之前好似唔係咁諗

80先入啦
咁多靚股
冇必要買死一隻

應該震走唔少人

利申SH

90蚊貨就坐下先

特價時段

班撚屌 升果陣就話要佢跌比佢入
依家跌咗又唔敢入

入完之後再跌就屌鬼

係呀 就係咁撚好笑 125蚊係特價時段 90蚊就清倉
你就知韭菜係點鍊成架啦

81蚊貨底
125比人Call走左

之後開左張16/10 115 SP
要接貨了

未必去到70
預期一賣一買
不如坐下先
一陣在90磨一星期 之後上150又後悔走左

想當年我200賣zm
最後火箭

至憎呢d人
直插果陣就屌鬼

唔識玩就早d收手 當呢到賭場保證輸得快過去澳門

雲計算服務商Fastly盤後重挫26%，下調三季度營收預期

呢d劇本係加倉好機會
最好財務好過預期

或者真係咁差 插多25％

sh啦

我90蚊入amd
早排跌到70
咪一樣坐

相信自己眼光

我試過35％
震走左

之後隻股翻左4倍

sass?? 仲邊有人用架用scss啦

風險自負
我唔係股神
我只係分享自己嘅失敗經驗
止.唔止蝕
決定權係你自己

On October 28, Fastly will release full third quarter 2020 financial results, along with fourth quarter and full-year 2020 guidance, which will include revenue from Signal Sciences.

預示左啲咩

...

Rip
頂住呀

因為你串錯字
正寫係
SAAS
Software As A Service

你揸fsly嘅信念係咩？
我地果班揸nio試過$15回到$10.5
都味走

岩岩先留意到
Ching 已follow你

我覺得下調Q3 但係 Q4 會上調返Guidance
打和super
因為Signal Sciences 係1/10 先正式complete個收購
啲revenue 要係Q4先睇到
咁就睇下呢間野為Fsly帶到幾多收入

拿 呢d就醒目

Off topic講少少：
其實「燈」真係因為隻股已經炒到過熱
啲人終於忍唔住要開post show off吓自己賺錢
所以會有調整/大跌

揸住WCLD食花生

睇axy 走勢咪知囉
其他股升緊10-20%
佢仲係磨下磨下，直到佢話調整收入預期

*Ayx

開sp先

一齊 打算開咩價位

Short Put

連登係個反向指標

追左陣po 見到好似人講咩你就信咩咁
記住咩都唔識唔好跟人玩期權
唔想係新聞見到你

係 SaaS

今晚
我睇開捕7x位入
睇下今日有冇機開長啲8x位有10蚊
咁其實本只係7x

笑撚死

目標價睇幾多？

英雄所見樂曈
我都係睇下今日插唔插到落85~
之後開張16/10 75~
再開張長啲嘅85~

fsly 同 net證明過自己既回復能力驚9咩

FSLY 而家證實冇左Tik Tok 唔係一下就追得返，我仲好記得係另一個post 有人同我講冇左Tik Tok 大把人爭住用佢，事實上要搵一個大客係好難

呢獲咁多人拋 係咪有內幕

之前11x就收手
其實剩收期權金都好

大上大落點玩short 睇錯邊咪仆街

但佢已經大落左
同ayx早排一樣

懶人 SKYY / CLOU 算

做wheel 死唔去嘅